K Kwong緊急警告：3M只係隔微粒，唔係防毒；建議有gear要離開tg 5米，冇gear要10米

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

乜k kwong咁撚勇武

推。辛苦記者了。

breaking bad

kwong sir原來勇武前線黎

最大獲應該係皮膚

大佬呀 有得揀落點咩你估
兜口兜面射㗎班仆街

推

所以叫你唔好衝前執彈掉返轉頭

化驗報告up 嚟
twit下

其實鄺葆賢係未就係k kwong個囡

叫百佳大量入貨比市民買有無得做？

化學救港

求化驗報告twit

Mr white

補習天王咁有錢都係深黃前線

日本人奶係全球人奶二噁英最高嘅.......
想試下

seed呢

當年都好鍾意佢堂
可惜真係讀得好廢

真係K Kwong

成日話林志玲好正

冇gear 10米，1秒都唔知頂唔頂到啦

Tui

佢好前

push

就係上咗岸又一把年紀先夠膽

知識人人都要知呀

但容易TK
差佬都無嘅防毒面具市民點會買到?
咁樣同自殺底攻擊有咩分別?

strong post

真?

頂

手足真係唔好再擺陣地同滅彈玩自己，在暗大把野玩啦

不愧當年俾左咁多錢佢補佢
佢講鹹濕野真係好正

利申 ： 三十歲啦

日本人奶有二噁英呢啲真係kkwong先會睇嘅研究

細細個就聽過佢個名

唔係, 佢個女都係醫生, 但唔係鄺葆賢